其實炒股又點能夠假手於人

搞個ARK 就呃晒班傻仔
係呀升撚硬架俾錢入就得
但邊有咁多錢你汁
自己衰貪心買左落去 唔知仲有冇一日佢會上得返
成功冇得假手於人 仲要將自己血汗錢交俾隻狼
買左契媽算係中左狼來了既故事

仲未柒夠啊你

你自己講啦，你想有咩產品啱你？

要快，要剩係可以升，要0 risk

跌幾蚊就變咗臭雞

咁應該點？

垃圾唔洗日日開post 話比人聽自己垃圾
得四十個
用黎買樓仲要all in

輸錢好閒
幾萬蚊

最撚柒係賴鳩人

升到咁都可以蝕，你攞個月餅盒收埋d錢好過啦

夠啦
跌果少少叫春叫左幾個post
你唔煩我地都煩

原來將D股換黎換去, 咁就等如有付出過

白痴先會信阿木
剩係規定TSLA超過一定倉位就必需減倉就知道係戇鳩

首期攪成點？

其實佢不嬲賭仔格

要又快又穩陣又賺得多

買ETF 想穩都有錯
ETF 一棍落左廿蚊冇人提
仲幫佢兜

樓豬快d斬倉啦

假膠味濃